前幾日玩kart racing炒車今日返工仲痛緊

唔知腰間定肋骨仲隱隱作痛

一抖大氣就痛

是咪斷咗 ？有無人有經驗

洗唔洗照x-ray

碎左啦

再唔睇一陣發炎就玩完

斷左痛到仆街
你唔會起到開到post
可能係撞到肋骨發炎
平時起身個下/大動作扭到覺得痛唔痛？
同痛個位會有少少突起
去醫院都係開消炎藥你食
真係驚咪照下
我自己踢波俾人批踭都試過

香港邊度有得玩

珠海咋

有無穿埋右

深呼吸會好痛 起身要就位 突起就唔太覺

啋

唔好啦

仲痛撚緊

過來人表示
安全chok 裂左條肋骨
入醫院照完x ray
醫生話：呢d 無得醫 要等佢自然康復

建議唔好咁大動作 或者 再次刺激到胸口附近
一個月到會好dd

安全帶

安全套

好驚

唔使驚
基本炒過車一定試過

樓主有無睇醫生呀？？

仲未，以為幾日會好返d

係時候睇下喇， 照張 x ray 睇下有無裂

睇醫生啦 買個安心

都啱

照左啦斷咗兩條肋骨

睇咗醫生啊佢冇開藥比我

仍然健在多謝各位巴打關心